{\em Pour tout l'exercice, on détaillera les calculs et on donnera les résultats sous leur forme la plus simple possible.}
\begin{myenumerate}
\item Effectue les calculs suivants :
\[A=\frac27+\frac{10}7\kern2cm B=\frac35-\frac2{15}\kern2cm C=\frac38+\frac5{12}\]
\item Effectue les calculs suivants :
\[D=\frac45\times\frac{-7}9\kern2cm E=\frac78\div\frac56\]
\item Effectue les calculs suivants :
\[F=\frac12+\frac13\div\frac14\kern2cm G=\frac14\times\left(\frac13+\frac25\right)\]
\end{myenumerate}